屌！大家係咪真係憎警謊?

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

人血

發國

假banner

林鄭林鄭林鄭

不了

推

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推左先

push

最大問題都係社民連
過往食相太難睇
攬炒/民記/民陣嗰啲幫手搞嘅話
應該一日內就夠數

Push

就算呃都係一千幾百
但萬一唔夠數...仲會唔會有人夠膽企出黎告警犬？

同意講真錢冇左咪再搵過
但真係有人肯出黎 點解要放棄

民陣=社民連

推啊告狗佢！

同意

前幾日先捐完，原來未夠聽日起身再捐過